呢個會唔會係我地既新方向？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

光復香港

時代革命

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

十連推

其實琴日見到聶德權就應該咁做 香港人真係太善良

當日梁愛詩已經可以咁做
不過香港人要啲時間進化

但係班hihi都唔敢出黎
Carrie lam都識講無得去salon啦

講左好耐啦...快D做..好想睇

我好想質何妖食屎